大家最近有無買一番抽

1舊水抵到爛
以後唔駛做非洲人